整合暫時知道蓋世寶吊老母既資料

ibanker
住荃灣 (應該是荃新天地)
ive grad
40碎左右

Ive grad

個個禮拜日睇巴巴托斯

i大 ibanker

30幾咋

唔係住葵青咩

無女

弱智

但月入50k

屋企開連鎖店

廢青閒情忠實觀眾

牙中瘋狂fans

有2個Master degree

米九高

干擾會考收音機

平均都係兩分拎鐘就完

日日係公司hea

視障人士

樓主資料錯

新西區炒場師

路痴

唔係看間咩

D肌肉簡直完美

蓋ching姓高
年約35歲
明愛陳震夏中學畢業
ive黃克競hd酒店系畢業
ivy mfin
年幼住石籬
宜家住葵廣附近
mfin fg第一份工係陳x夏中學做野
同白老師有爭執就用白老師真名上高登
被白老師本人投訴後被校方勸辭職
宜家全職係連鎖藥房太子爺
兼職炒場 純為幫人
興趣係上高登9up同去葵廣溝女

ching補充

part time ibanker fo

hd->ivy

partner黎唔洗點做

讀hd係為溝女
本身已夠資格讀ivy

跪拜

蓋ching感情狀況複雜
由小學到現在都俾唔少女追
唯一一次追女仔係入ive 同女同學公開表白
雖然鏡頭前女仔冇理會
其實鏡頭後已經同女仔行埋
後期去ivy 因為long d問題同女方分手
現時多去葵廣識女仔同俾女仔識

我講d野準唔準

又咩呀

我追左蓋ching多年post得出黎的結論

蓋ching又幾靚仔

你係現場
點解你拍到片

派錢唔燈系列

蓋ching用iphone

蓋清全職炒股，兼職炒場(為興趣)

金融才俊

老豆係佛山政協，成日發表親中言論成為鍵國手足心目中既正毛

之前發現佢應該係同性戀, A0

之前送蒸餾水去佢間ibank見過蓋清真人
全身superme+yeezy v2 潮過余文樂
仲比左$500貼士比我

Ive ibanker用iphone好合理